無線keyboard+mouse

是咁的，細佬想買set 無線keyboard+mouse 暫時睇中左一款 想巴絲們幫下手推介下邊D好用 Budget 500內都可以接受
睇中果款

推

500蚊 求其啦
都係咁上下